［鐵三角］哥狗戰術、雲加青訓、摩帥嘴炮

三領隊有無得諗，應該三冠王都無問題

利身浦人型蜈蚣

仲有高普場邊嘅熱血
肥普嘅 MMA

肥普點可以冇插水

雪加青訓代表係咪二和比

呢件青糞代表黎架